睽違12年回歸晴朗盧覓雪接潘小濤棒做主持

Goodbye 濤濤，Hello 雪雪

資深傳媒人潘小濤早前向商台辭職，離開工作了15年的地方。小濤今日最後一天主持《在晴朗的一天出發》，盧覓雪（Michell）在節目尾聲時突然現身直播室，原來她將接替小濤，由下星期一開始再次回歸《晴朗》的團隊主持節目。林海峰說︰「我們真的等了很久喇﹗Michell﹗Michell終於回來和我們一齊主持《晴朗》﹗」盧覓雪表示他也等了12年，林海峰說︰「點止我一個等你12年﹗聽眾也等了你好耐﹗」盧覓雪笑言她肯回來，是因為見商台的防護措施做得不錯﹗林海峰笑問新城是否有叫過她開咪？小濤最後說︰「黑暗的盡頭就是光明，各位再見﹗」

再見小濤

唔係健吾，繼續捧場

下 即係黃頂走黃？

盧覓雪道德上點都要撐小濤掛

第一句已經話係小濤自己辭職

路過一問，以前吾係話同林九吾啱嗎

唔係好記得，不過可能大家都黃所以再無隔夜仇

唔係喇 盧鍾意過林狗

應該係同鄒凱光唔啱

可唔可以講多少少? thx

頭先聽盧回歸 903晴朗,
佢地講到鄒凱光都係欲言又止,
似係有 D 嘢!

下, 認真定講笑?

鄒凱光

吾你老母

x你老母

thx!! 聽緊!!

另外, 細個聽嘩嘩嘩,
都有少少覺得係後期鄒凱光同吳君如有少少唔啱.

thx!! 聽緊!!

另外, 細個聽嘩嘩嘩,
都有少少覺得係後期鄒凱光同吳君如有少少唔啱.

(頭先個 post re-錯, 唔好意思重覆左 post)

但吳君如仲有揾佢拍第二集金雞，應該吾關事

原來已經12年咁耐

以前盧走係因為鄒凱光成日節目串鳩佢, 之後佢寫信即日走麻

呢條友就收皮啦

雪雪都幾多懶音下 聽得有啲辛苦
同埋聽得出要啲時間磨合下

係灘叔
（當年係比灘叔激走，2008年8月6日）

唔講唔知原來阮子健係雪雪請返嚟同埋係跟住有keep開聯絡嘅朋友嚟

同鳩海光唔岩呀

認真架 佢地上杜汶澤節目都有拎番依件事講笑 樓上有link